（搵漫畫）想搵一套漫畫

細個個時睇過套漫畫，得9集，係d超能力打架漫畫，主角個能力係爆破，第一話一開始就係講主角拆屋，最後果集係係間工廠打大佬，個大佬好似係佢老豆。
我明明記得細個睇果時叫破壞王，但係呢排上網搵到果套破壞王完全唔係我記憶中果套，有冇人睇過可以話比我知套野叫咩名？

有冇人睇過，童年點憶黎，搵左好耐都搵唔到，有冇人幫幫手